---
title: "Blockpost"
date: "2020-10-02 08:11:00"
description: "El juego es un rico cóctel que consta de las soluciones de juego más populares y funcionales"
type: "juegos"
tags: ["shooter", "blockpost", "minecraft", "steam", "free", "gratis", "linux", "windows", "proton", "valve"]
category: ["Juegos"]
img: "https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/706990/header.jpg"
authors: ["PatoJAD"]
---



> Disparador 3D cúbico procedimental en las mejores tradiciones del género. El juego es un rico cóctel que consta de las soluciones de juego más populares y funcionales. Personalización de personajes, apertura de casos y mejora del arsenal existente


{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/706990/ss_68e64bfe0dccd3e570cb6f975b686637bd5d973f.600x338.jpg" >}}


Así se define este juego en su portada Steam. Si bien este juego no es de esos que uno juega en 4K para sorprenderse por los gráficos, es realmente interesante porque si bien es muy básico y liviano es realmente divertido. Y lo más emocionante es que no requiere de un gran equipo para poder jugar ni de mucho espacio en el disco, lo cual nos permite incluir a esos compañeros que tampoco juegan seguido y echarse unas risas.




## Características



Entre otras cosas que más que detallar conviene entrar y probarlas, las principales características del juego son:


{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/706990/ss_6e84078fde2dc1a4b12f1f7242d1af805a0e30f3.600x338.jpg" >}}


* 7 modos de juego con conjuntos únicos de ubicaciones (mapas)
* Más de 20 ubicaciones de juegos
* Más de 100 tipos de armas de fuego
* Sistema de clan (equipo)




## Requisitos



Como dijimos antes los requisitos para poder jugar a este juego son realmente bajos y por lo cual cualquier persona con una pc de hace 5 años aprox podría jugar a este maravilloso juego.


{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/706990/ss_77ef2a3f336663ff7b57fa39f047b405c9201d7d.600x338.jpg" >}}


* SO: Windows 7
* Procesador: Core 2 Duo E6600
* Memoria: 2048 MB de RAM
* Gráficos: GeForce GTS 450
* DirectX: Versión 9.0
* Red: Conexión de banda ancha a Internet
* Almacenamiento: 100 MB de espacio disponible



Este juego como vemos este juego es nativo pura y exclusivamente en Windows, sin embargo si estas en Linux recordemos que valve creo protom para poder jugar igual y en este caso funciona de 10


{{< steamgame code="706990" >}}



## Instalarlo en Linux



Una vez que lo descargamos, y **ANTES** de iniciarlo debemos agregar algunos parámetros para que funcione correctamente, para eso vamos a darle click derecho al juego y seleccionamos **Propiedades**...


{{< img src="https://i.postimg.cc/cH3V889S/Captura-de-pantalla-2020-09-01-22-51-14.png" >}}


En esta sección debemos ir a Parámetros de lanzamiento y agregar tal cual el siguiente comando:



    PROTON_USE_WINED3D=1 %command%



Por último volvemos a reiniciar steam y ya podemos jugar tranquilamente, recomiendo traducir al español el juego si no tienes un gran dominio del inglés! Y si estas interesado en jugarlo no te olvides de meterte en nuestros grupos para que juguemos juntos!


{{< link text="Discord" url="https://discord.gg/n8XtgN3" >}}



---



Recorda **apoyarnos** en nuestras redes para poder seguir adelante con todo lo que implica PatoJAD es un proyecto que poco a poco crece e intenta estar al lado de todos de los usuarios dándoles dia a dia herramientas o funcionalidades. Mostranos tu apoyo con pequeños gestos, desactivando el bloqueador de anuncios, apoyándonos en las redes sociales, donando o compartiendo el contenido, esto solo es posible gracias a cada lector y cada persona que demuestra su agradecimiento
